點解攬炒派走曬但係仲搞成咁架？

明明立法会冇曬攬炒派，点解仲有咁多確診，仲話今個星期会停課？？